休你老母息！係咪到所有手足安晒息你班撚樣先心息！

屌你老母！

次次打起少少，D風向撚就上水講咩前線手足停一停，乜柒就贏，又乜柒民意逆轉。

我屌晒你班風向撚老母，休休休，前線日日有人比人打到頭破血流，你老母叫人收手，你有冇良知架[/

屌所有休息撚老母